[急求]知唔知邊到有卡片size既信封賣？

行左中南都無，姐係好似金句卡入落個封送比人個d

無印好似有